71%美國選民支持動員National Guard

Morning Consult National Tracking Poll 5/31 - 6/1
1624 選民樣本 +-2% margin of error

重點總結：
71％美國選民支持動用國民警衛軍支援popo，以應對各地抗議示威
（調查用protests and demonstrations一詞 而非riot）

42％選民 “strongly support”，29％ “somewhat support” 動員國民警衛軍
11％“strongly oppose”，9％ “somewhat oppose” 動員國民警衛軍

共和黨人比民主黨人更支持動員National Guard
但民主黨人亦有絕大多數（63％）“strongly” or “somewhat” support the use of National Guard

非裔美國人對National Guard態度呈均勢分歧
43％非裔選民either “strongly” or “somewhat” oppose the use of National Guard
42％非裔選民either “strongly” or “somewhat” support the use of National Guard

西班牙裔選民整體支持動員國民警衛軍
25％的西班牙裔選民either “strongly” or “somewhat” oppose the use of National Guard
54％的西班牙裔選民either “strongly” or “somewhat” support the use of National Guard

過半選民（58％）支持動員美軍（Military）支援popo

共和黨人比民主黨人更支持動員美軍
而民主黨人則呈分歧，48％支持軍隊，而43％反對。

唔怪得侵仔啱先tweet silent majority得戚到佢

數據po冇人理

我都知網上comment同現實個民意不符
但係twitter支持共和黨既人比民主黨既人少勁多
BTW 都有成63％民主黨人支持出National Guard

越亂越對侵有利

多謝你出啲真新聞嘅post

個民調同Twitter兩個世界

同一個polling講侵hit new low喎

支持出national guard
但係啲人唔支持侵喎

2016大選果陣咪一樣

講真
太撚倒米
果頭燒差館 拍手掌
邊有另轉頭 即時有班人爆鋪偷電視機 Nike
即日搞彎哂
又燒到黑人酒吧

因為twitter出post果班 已經係左膠全員出動

2016大選民調同result一樣喎

其實social media 有機會係overrepresented同social desirability bias
就咁睇有幾多人支持反對未必準確反映現實

個polling話支持national guard
但係同一間公司個polling話biden比侵好喎

twitter上面清一色屌侵叫NY要求出兵wor

講靚畫面又真係唔夠香港黎
分紅海 放錢入雪櫃呢d美國人學唔黎

民主黨州長再鳩fing fing
唔知會唔會令到 支持出國民警衛軍嘅民主黨支持者
藍轉淺藍轉紅

啲民調都話信biden會handle呢個protest situation好過侵

但social desirability bias會唔會都發生係poll度

好多時都有 通常問d敏感議題 性 吸煙 酗酒濫藥 d result都可以離曬譜
呢個好睇researcher功力
不過因為social media算係White box
social desirability可能會更加明顯

自己菈嘢自發企埋上街示威，抗議暴徒打砸搶可以卦? 支共係香港都係咁玩架。

死人民主黨應該突然間好快手收暴徒皮

啲人寧願信NG都唔信local PD

滲透真係犀利

民主黨比較多喜歡網上同人筆戰
留意近幾年走向就好覺

點睇得出?
傳媒同名人出盡力將所有責任推向佢
一路睇住局勢升級 一路話侵authoritarian
無論佢而家行強硬定完全讓步都唔掂
如果雙方武力再升級
出咩事都係對現屆政府不利多D

傳媒？左派嘅話咁梗係係咁放大話佢辦事不力架喎

繼續屈

係 好明顯民主黨用呢單野黎打選戰
Trump淨係想解決件事
專注番用中國牌打選戰

佢心裡面一定覺得有有心人搞借機搞事
但唔講得 一講又被鬧
連企係教堂前面唔祈禱都鬧

搞到咁大件事叫州市長強硬D都話佢獨裁
如果佢再退讓一定又話佢軟弱 無原則
干擾司法獨立 承認做錯之類

傳媒鬧完之後拜登講幾句大路野就輕鬆執哂D分
唔洗具體措施

問題係
一 民意推向不滿侵定民主黨只係一線之差
但去左一邊就好難番轉頭
又或者係向兩邊極端 加深撕裂
第二 點樣解決問題而唔會成為被攻擊對像

共剷受害者紀念像俾人搞
究竟係咩人會仇視共剷受害者

美國成年人用twitter唔夠三成，多數後生，共和民主比例大概1:2，所以你地諗下twitter可唔可以代表民意

從來唔擔心今次暴動，反而武肺大鑊好多，侵侵失左勁多票

咁我又冇你睇到咁悲嘅
Gallup Job approval都仲有49%
你計返2012 obama同期都係差唔多

教育對人類嚟講真係好重要

我一直唔明
點解美國民主黨點解要嚮香港大外宣

1624
多過777少少咋喎

你咁講法全部convenience嘅quantitative research都可以唔洗睇
全部都係proportion劃sample size度confidence interval同margin
其實就唔洗下下話訪問曬3億人先叫有代表性嘅

輸民意，場示威應該就快完

班黑人同左膠真係以為自己係大多數

不嬲都隔離飯香

真. 沉默的大多數

只可以講真係唔好低估independent voter
平時唔聲唔聲唔講政治個班，次次都係翻盤關鍵
尤其是今次佢特登拖到幾嚴重先做下野
都係想最大程度收割呢班人嘅支持 離間Biden

點同, 富貴變窮同窮變富貴係兩種心態

學過統計學未

富貴變窮有49%同 窮變富貴得49% 邊個大獲d先
重點係想講大選前夕個approval rating其實冇想像中咁差

Job approvals 又唔係收入，點都會減少左收入

因為Biden陣營有份捐錢去個個幫示威者保釋既基金嘛。呢D門面野, 拎哂分。然後就想像如果係Biden做會比Trump好囉..

基本上我覺得, 2個去處理。結果都係大致一樣。

唔係講緊收入啊
我意思係講緊你覺得2012 同2020 唔同
係因為你覺得佢地係窮變富貴同富貴變窮嘛
咁你咪捻下窮變富貴時期approval得49 定富貴變窮時期得49 大獲d
Job approval不嬲都係攞歷任總統同期比較先有意義

笑撚死
明明人地有晒民意支持
之後林奠仲可以打飛機話美國都要止暴制亂

Twitter至從李飛飛上咗位就明幫支共，依家俾政府告，因為佢俾依朗係twitter招恐怖分子，之前係唔得架，李飛飛上咗位就咁
同侵Twitter底一向一大班左膠，nmsler mon po，有一堆人你每一個po都可以見到佢

連登同facebook 都兩個世界喇

Morning Consult話美國人支持出兵 = 唔好低估沉默的大多數

Morning Consult話Joe Biden領先Trump既margin創新高 = 唔理，唔回應，有bias，睇第二個poll

其實都要睇返美國佬投票講唔講理智, 如果講, 我睇唔出有咩理由唔投trump

最記得有個咩eugene gu
係咪共諜黎架

從來連登都只會睇自己想睇到嘅嘢

Morning Consult>Joe Biden 係Police Reform 同Racial Inequalities leading Trump =/= Joe Biden全面領先Trump margin創新高

Morning Consult approval rating 低 =/= 唔可以睇埋Rasmussen Harris Gallup

咁樣單打人地冇意思

推

等左民調好耐
宜家睇不論美港新聞,大部分都係示威者破壞嘅畫面
完全無訪問當地市民睇法

想問果個有藍剔果個醫生邊位？Trump個個tweet 佢都stalk住哂，佢係咪暗戀侵侵其實？

真係民調同Twitter 兩個世界喎，係咪嫁？Twitter 上面簡直係一面倒反侵喎

未訓醒

睇嚟美國沉默大多數係偏右

國際線個班手足應該成日見

再講，Gallup上次出poll嗰陣都未爆發示威，點解要參考Gallup？

參考唔同polls唔緊要，但都要講到原因出黎，而唔係呢個位就參考，嗰個位就無視

係右上果條友喇就係佢喇究竟佢乜水

兩樣野無衝突個 wor
麥美娟都識屌林鄭

咪同國民黨d韓粉，禮義廉既藍絲，大大聲講野，對家唔會出聲，搞到以為佢哋自己係「沈默既大多數」

push

侵今次贏咗九成

同意呀
不過留意National Poll variance可能好大
keep住track 同track多幾間有意義過睇升跌幾多

因為出最多聲個班全部係光環左膠
離地到飛起

正常人都已經知道示威已經被Antifa同looters搞到變質

其實屌trump唔等於要反對曬所有trump講既野
有D野需要就係需要

連登五毛：
抗爭要畫面靚既全部係港豬，民意係一文不值既垃圾。

撐香港澳洲記者出咗新片：唔好攞美國暴民同香港示威比！

都唔關總統事
係州長處理

想知撐戀童Joe嘅係咩心態
佢同奧巴馬在任嗰八年做咗咩幫黑人 拖到而家做吓樣話幫黑人係咩玩法
定種族歧視突然起2016年先惡化所以個個入侵數

其實個sampling size夠唔夠大

重點係持國班人係有學歷理性行憲政既人

D 人淨係負皮你駁唔到

因為屌Trump 係潮流

Sample size咁細………？

又唔係biden做總統
班人有預知能力？

2000左右差唔多架啦
再做上去又貴又冇效益

無知一問 national guards 同cops嘅分別係邊？

呢份1624 之後好似有edit到1990 不過數據差唔多
1990個份 Biden margin細返 D+9 唔係 D+11

NG = 州軍/國民兵/後備軍
cops = popo

美國人咪正係有獨立思考羅
兒登仔一講反TRUMP就即刻屈毛架啦

咁佢地同美軍有冇分別？

第一刻諗起香港條八婆

即係外行人上hkdiscuss, babycondom一樣

以為自己係少數

美軍 咪 聯邦軍/正規軍 棣屬聯邦政府
NG 同 cops 係棣屬州

其實同美國一開始選舉一樣，全世界都話侵會輸，但侵偏偏就係贏畀你睇。左媒同啲 so call celebrities 成日玩啲膠嘢，已經alienate 咗好多傳統左翼嘅人，推晒Classical Lib去晒做centrist,簡直係 reversed 嘅 cult of personalities. 左媒越攻擊人，美國佬就越會支持被攻擊個個 (except far right 同 far left)

負皮既接受唔到現實,兜唔到既講兩句啦
兒登仔既思維就係自己就係主流思想
唔撐TRUMP都一定唔係黃糸同路人

大選個個都話侵輸硬，啲左翼電視台會笑鳩trump.

yes，好多人唔明點解primaries個陣唔比Sanders上去
咪就係唔想得罪呢班centrist之嘛

唔怕，冇事

New York Gov. Andrew Cuomo on Tuesday slammed New York City Mayor Bill de Blasio's handling of riots in his city, calling it a "disgrace" and saying he has the power to "displace" the mayor -- although doesn't want to at this point.

Cuomo spoke after another night of devastation in the Big Apple, after protests in response to the death of George Floyd again devolved into riots and looting. The New York City Police Department tells Fox News that 700 arrests were made overnight. A half dozen police officers were injured, while at least six police vehicles were vandalized.

Cuomo said at a press conference that the mayor "underestimates" the scope and duration of the problem, suggesting he needs to deploy more police.

In an extraordinary statement, he went on to say his "option is to displace the mayor ... bring in the National Guard" and essentially "take over." However, he said, "I don't think we're at that point."

先唔講代表住中產同少量有錢人嘅共和黨肯定唔支持 宜家連死者細佬/前blm活動搞手/民主黨州嘅民主黨支持者都叫人唔好破壞同looting 根本除左antifa/robber同埋比左媒曖昧用詞洗曬腦以為連和平示威都比人鎮壓嘅和平示威者先會反對 national guard

其實呢單真係屌番醒佢地自己人

dem都有48%支持出軍隊
都幾誇張

有問埋d人支唔支持香港抗爭
38%支持12%反對 其他中立同唔知

但你要留意dems州唔肯出，係trump要求州長做野，姐係d人依家明係班州長唔撚做野

五毛:畫面靚=港豬 浪漫主義
明明係香港嘅抗爭模式 爭取外國民意好重要

平時會死雞撐飯蓋嘅人都唔見晒

睇返twitter/ig 呢啲social media嘅comment section，話要vote trump out個班全部都好似藍絲咁只得emotional contents，圍爐到呢

都算係比佢地一記當頭棒喝啦
起碼真係民意黎唔係好似佢地講到總統咁dictatorial先

tvb應該唔會講

事實證明民主黨管理方法唔work

同290萬市民支持國安法計法係咪一樣

靚有咩用？被人殺快d?

請睇數據 其實好跟個result
係全部swing states嘅票都係最差嘅結局
但係都係within個數據嘅range
population votes match哂tim啦

啲左膠示威俾人騎劫咗 正常都支持平亂
除咗既得利益者同looter之外
諗唔到咩人會唔支持平亂

好彩你講呢句就 click 入去睇
Hit new low 係幾時之後既 low 你又唔講
佢係 rep 支持度又唔講

不過算啦，唔係咁都唔係黑仔

立刻出現
rep支持未低咗好多囉

侵贏梗到時佢不停撚狗
香港人11月一定成功

其實同你講野真係好難
不過我睇你都未參與過政黨輪替選舉
亦都冇出去睇下其他人政治觀係點

不過算啦你啲上流階層我窮撚

暴徒失民意了

黑仔現實一定係女user黎

正如twitter都有一班liberal覺得trump會out一樣
宜家仲係太少數據太多變項
8 9月個陣應該會再明朗d

黑仔肯定係美帝左膠大學讀緊書

首先侵rep支持度之前仲高
同選舉之前approval rating應該仲高
首先我nyc 睇到一定係民主黨
共和黨你要我去同redneck溝通？
不如你講講點解美國人會想投侵
一個減基層education funding
housing funding唔加最低工資
唔搞healthcare
有riot即刻叫人打壓 仲話啲州長打壓唔夠

同埋我基層出生㗎 唔好屈我離地

根本係反浸勢力同支那網軍
唔想咁快完狂撥火

你地咁關心我嘅

燒到成間狗屋咪靚囉
搶LV咪唔靚

人地話自己幾百萬年薪呀
你識條春咩

非challenge

但有冇關於做poll呢間野既背景介紹

老美D poll result成日都係做到反映自己支持既觀點岀黎就算,好fake

一定是女user來

首先我nyc 睇到一定係民主黨
共和黨你要我去同redneck溝通？

Thx for summing up why leftard beaten
Not just in US but also UK Oz

我生活圈子係democrats好正常
高學歷 nyc 不嬲大部分係民主黨

你label例地人地leftard想點
冇人諗過自己一樣理解唔到人地？

好似仲殺死左個黑人退休警長

畢業好耐啦
btw

侵之前屈antifa FBI 查完啦
信佢想打壓示威者未

真係失民意

同連登一樣

想偷我雞?
FBI’s Washington Field Office “has no intelligence indicating Antifa involvement/presence” in the violence that occurred on May 31 during the D.C.-area protests

DC代表全美國呀?

Richmond Police: 233 arrested Sunday night, including members of ANTIFA, out-of-towners

Morning Consult以前細公司黎，宜家好似做大左
主要做stratified sampling，冇詳細講係Proportional or Neyman
不過佢做夠sample size margin又唔太差 基本上可以話有一定代表性
但準唔準呢d就要睇個別議題問題設計同非抽樣誤差

侵係因為DC咁而declare 佢地terrorist group喎
同埋唔好再post假新聞嘅news source

侵侵次次出黎講話都支持george flyod protest架啦

不過人地講到明反對violence looting姐傻豬

你真係唯一幾個會post真新聞
同埋唔selective post野嘅連登仔
出見太多冇source嘅假新聞

屌你老母你隻左膠真係好系煩

禁入去咪有條ABC NEWS LINK囉傻尻 夠真未呀?

反violence同looting ok
但係唔好屈示威者係terrorists
所以有借口加大武力打壓

唔止佢，我覺得所有盲反trump都對trump係真愛，一出tweet就衝去留言，愛侵粉都冇咁勤力

搵車撞差佬 無差別打人 亂燒野 looting唔係terrorists係咩? 叫佢做peaceful protest呀? trump呢家幫你地分開應該講多謝呀仲屌佢

你老未 假新聞仲可以屈ABC
頂撚唔順你條仆街

Trump 又蠃！

you lost bitch

你係唔係反社會人格
唔係假新聞唔po
仲要講到真新聞咁
好勁

THX Ching

咁睇黎值得眯下個PDF

你呢類左膠我見唔少 不過同你玩係純粹比其他連登仔睇下真相

有abc logo唔代表真係abc呀
你真唔知定假唔知？

咁又唔洗太認真
呢d tracking poll黎 半個/一個月已經一份
而且全部crosstab黎 如果真係有興趣直接跳到最後睇Summary statistics就得

又唔係未見完過批鬥，大把有識之士都廢事同啲not/nmsl/白左嘈，對牛彈琴
而連登仔主流如是，成堆低質弱智仔統一意志，非我族類就扣冒批鬥，又唔獨立思考搞到一個交流平台變網上圍圈打飛機集中營

其實你係咪痴撚線? 自己禁入去about us睇下啦仆街！

General Station Information
Ownership – Nexstar Media Group, Inc.
Affiliation – ABC
Channel – 8
Cable – 10
DMA – Richmond – Petersburg, Virginia

真係痴撚線, 人地係local news network 有撚哂地址, cable channel, twiiter facebook認證 都被呢條傻系話假

因為social media本身就係bias

ABC Affiliation唔代表真係可以代表ABC
美國大把local news唔可信
因為local news 唔洗fact check得咁多
因為少人睇
同埋我求其search過佢地幾單新聞
單單都好bias

估唔到

一撳侵侵個twitter 一定會見到
仲要好多like